有冇巴打試過所有IG live 都睇唔到？

如題

登出 del 第二部機 login 都試過
都係睇唔到live